[期間限定] 全香港最紅嘅APP - 共業IOS上線啦

如果唔知共業係乜，可以睇一睇上個post先

功能
1. 查吓公司牌子係咪中資或者舐共
2. Scan產品Barcode，Check吓佢註冊公司國家
3. 你睇廣告，我捐錢
4. 黃店 / Apps推薦 (暫時Android獨有)

點解係「期間限定」?
之前搞咗一兩個月，都俾蘋果用唔同原因reject，最後出埋大絕guideline 1.1.1

然後我就迎合蘋果嘅審查
改一改我隻app，換咗logo，包埋外資同黃色經濟圈試吓啦
結果唔知蘋果係發雞盲定點，佢又真係approve咗

但喺我滿心歡喜，諗住update少少嘢嘅時候
佢又再出1.1.1 reject我個update

估計佢有機會del埋我隻app
所以有得down好快啲down
期間限定，勿失良機

傳送門
IOS:
Android:

IOS版將星星改咗做得顏色冇咁方便
但為咗迎合蘋果口味冇辦法
( 同Android版嘅顏色係一樣，自己去對返啲星星啦 )

IOS版應該唔會再有Update
有bug都唔會fix
亦都唔會有新功能

大家記得支持本土音樂
Tone Online Music Festival
今日1600 - 2300 都有歌仔聽

正正子

推上熱門

終於等到！！

已Down

推

push

出晒全名

甴近平都要推

支持

Apple Policy 一定要全名

我啱啱dl見到都想講

cls岩岩開黎睇，幾乎所有品牌都係藍店中資

其實呢隻app係用嚟搵紅藍店嘅
其他嗰啲你忘記咗佢啦

希望遲d可以有埋一掃就知佢made in 邊到
btw原本想睇廣告支持下,點知暫冇廣告

推爆佢

DOWNLOADED
感謝巴打努力

幫推

快啲down啦
如果蘋果真係del咗佢，我諗真係冇機會再上到架

TUI

已下載

期間限定

已down 睇緊廣告

已down+已睇哂廣告

樓主整個target外國版

我發覺澳洲搞呢個效應都幾大

好多人都唔鍾意 強國買晒d公司

但佢地唔會完全記得

如果有英文ui就好

pish

我都想，但太大工程啦
香港都未查得晒

好用喎巴打 建議第時有時間可以放埋啲集團關於我們嗰類source, 例如starbucks 就放：

真係期間限定，因為禮拜六日佢哋office放假，應該呢兩日都唔會搞鳩我隻app

你d database 係人手起定點
點樣mine 返嚟

全人手

最初係查高學歷廢青個extension嗰堆
之後google吓有咩中國公司嘅收購
查吓人大政協嘅背景
同埋追吓新聞同連登post

另外就係搵晒每一個category有咩出名嘅
再逐間查佢背景
主要都係用google, wiki, 新聞, hktdc, whois
同埋中國網天眼查, 同花順等等

大約用咗1-2年，處理咗依家1萬條record左右

嚟緊有咩發展方向

已downloadg 持

勁

up

睇唔到廣告
好想瘋狂睇廣告

Pishhhhh

端傳媒應該唔係紅；
之前有做過周梓樂嘅專題。
我覺得似綠多啲。

最強紅圈
鬥紅

正啊 喺屋企瘋狂搵嘢SCAN
全部都好準

狗衝

Same same

寫web同browser extension
繼續擴充個db，手頭上有起碼1000間舖頭同餐廳未查
同有人request search加返filtering同sorting

我部iphone睇到喎
可能咁啱派晒啫，你聽日再試過啦

端傳媒背景有太多問題啦
雖然佢中國條水喉好似俾人cut咗

記住
barcode個國家只係間公司喺邊度註冊
唔一定係製造地，亦唔一定係間公司係咩國家
你當係多一個reference

例子
嘉頓個barcode係出美國嘅

再簡單啲
記住 690-699 字頭係中國

明白
都嘟到幾樣係公司同原產地唔同

乜都check晒就最穩陣

連足球隊都有

推呀

撐

正

因為中資好鍾意買起隊足球隊然後上報紙
所以先查到

但最好笑係有啲中資買完會走數，例如AC

屌？推

Push

已down，多謝巴打整咗呢隻app

iOS developer 真係撚狗
發誓以後只整android
利申:過來人

終於等到ios!

btw借個位
可唔可以幫我做一份不記名嘅學術問卷。

萬分感謝

推！好用！

幾好用，推薦

推！好用

上apple個forum都見到好多例子
真係黐撚線

推+睇哂啲廣告

已down

幾好用
資料快而準據

準確

加哂啲眼鏡鋪入去

即入

呢啲顛覆中国嘅高質apps真係要係咁推先得

大家down咗未

明明係讚賞同熱愛中国嘅app嚟

iPhone掃唔到巴曲 橙

你試過掃啲咩barcode?
我淨係會認特定2隻會用喺產品包裝上面嘅barcode
通常係13個位

幫你推

IOS用家快d DL，唔係又好似之前地圖咁

幫你推2

幫你推3

Scan Bar code 有時scan唔到，會唔會set一個detect area

唔會，因為已經冇得update

點解既

你自己移到適當大細
應該可以click一吓focus嗰點

你冇睇我一開始段字咩
蘋果發神經approve咗我version1.0
然後我update 2次都用最嚴重嗰個原因嚟 reject我

仆街蘋果

而家淨係睇到註冊國家
將來有冇機會加功能到係一scan可以彈埋成個公司啲資料同件嘢產地等等

只down

Down咗

應該唔得
barcode入面有5個數字代表註冊公司
但我仲未搵到方法可以對返個number係邊間公司

呢個好似係管香港barcode嘅機構，叫gs1

我試咗幾件香港貨已經有啲查唔到
而查到嘅barcode，有啲間公司會出喺品牌，有啲會出喺公司資料
而最大個問題係gs1唔會放呢啲資料出街

再好似每個國家都有自己嘅barcode管理機構
所以外國嘅更加難查

再再好似註冊地咁，嗰5個number都只係註冊公司，未必係原本間公司
可能係進口商咁， 例如xx貿易公司

多謝你呀巴打
我想要哩個app好耐，依家終於唔洗check一大輪怕幫襯錯藍店

藍店我應該未必夠whatsgap嗰啲齊
但紅店我一定最多

呢個可能要聯合印度盟友
佢地都寫左個app scan自己部機有無支那app

好重要

推唔郁，留名，會瘋狂share
多謝巴打

呢個我都想整
不過淨係android先可以做
ios permission問題整唔到

但一開個play store，熱門頭20隻起碼有15隻係支那app
遲吓有時間研究吓

垃圾apple

厲害

太犀利，唔使自己google

可否求link or app名
Thx

我意思係會hang咗 然後quit app
表達得唔好

依家又得鳥 唔知咩事
anyway support 巴打

good

好似就咁叫Remove China App
但應該得Android有
奶共Cook

一間黃都冇 香港molamola

推$~~~~~~~~~

推返上嚟

美國app store down 唔到
Btw thanks 巴打

咁古怪

我隻app真係冇
話明共業， 梗係用嚟查共產黨嘅大業

其實係原本為咗蘋果個審查先加外資同黃店
既然加咗佢都唔俾我update，咁梗係唔整啦，紅藍都未搵晒

查黃店用返其他app啦

之前為咗快手過蘋果個審查
我淨係放咗香港同臺灣可以download
依家想加都加唔返其他地方

應該係呢隻

睇review有user話scan唔到支那寶
佢似係針對印對市場同埋抖陰相關嘅app

等我研究吓加唔加到個function落android先

Push ah

不過都係推唔郁

好正
但係想問下點解有啲紅色有啲桃紅色
藍色又有分淺藍深藍咁嘅

睇到#2啦 明解

我都唔想整到咁
垃圾蘋果

暫時有9百download左右
大家再接再厲

好誇張!!!

好好用 down完即睇廣告

鎖地區DL不能
but thx for reply

樓主加油

再幫你推

再幫你推2

我開返啦 美國依家都應該down到

再幫你推3

再推

即刻Down 咗
唔該哂

樓主知唔知P牌推唔到po

幫幫樓豬推po

我知推唔到上熱門
試吓可唔可以推返上條list嘅頂

冇架

唔緊要啦
隻app已經收咗皮

期間限定已完
咁就俾蘋果收咗皮

恭喜3千個趕得切download嘅幸運兒
最後開放埋隱藏功能，menu會出友情推介list

未來計劃

1. Android版會加scan device功能，功能類似印度佬嗰隻Remove China App，不過係base on共業個db，所以香港人用就會準好多

2. IOS版就唔會再出㗎啦，但可能將scan barcode嗰個function分拆上市，等download唔到共業嘅人可以當小工具咁用
( 不過上唔上到就要睇紅蘋果啦 )

3. 整埋個web版

apple

推唔到不過多謝樓主